英國朋友整左個奶共companies名單

主要focus國際方面
佢唔識中文 但係好支持香港人
唔知大家覺得佢呢個list齊唔齊
準唔準

推

推

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

照幫你推下

入面再入面條link404 喎
幫推

sor之前唔應該貼有pull既link

load到 排版有待改善
支持你 幫推

係有少少難睇不過好有心
多謝外國勢力同巴打
你frd有冇Twitter 可以幫佢推

唔止謝sir，連er er er sir都……

多謝你朋友